NN , 29 . NN 2011 
NN : 
Jak se podle vás Vp NN NN a NN za AA Cl NN ? 
VB to podle vás dobře , nebo špatně ? 
NN NN a NN se moc Vp za AA Cl NN . 
NN NN před VB Vp v NN 1911 a v skoro AA NN NN Vp žadných AA NN . 
Vp doma s NN a Vp jenom Vf do NN aby se Vf Vf a Vf . 
NN Vp duležitejše od AA NN . 
Teď všechno VB AA . 
NN VB AA , VB na NN a VB NN . 
VB AA a VB už Vf se o všehno NN . 
VB své NN , VB NN samé . 
Co VB AA , to že ta NN VB občas AA . 
Teď některe NN hodně VB , ale taký VB se o o NN jako i NN . 
VB moc AA a VB Cl NN . 
NN VB vic než předtím , ale to ještě VB dost , a třeba nikdy tak VB . 
NN VB , VB jako NN . 
Dneska VB Cl taky Vf AA NN , ale VB bohužel ještě AA NN , jako NN VB Vi niž VB . 
Ta NN VB přece AA : VB vic NN pro NN . 
To VB AA že NN VB všehno doma , že NN VB Vf co VB AC ... 
NN ještě se NN , ale VB Vp , že NN a NN VB Cl AA NN , ktéré VB Vf a Vf se zravně . 
VB v NN ale VB z NN . 
